一人一個中學最癲嘅經歷

上上下堂去廁所
廁格入面有個中一同學用好尖銳嘅聲音大叫冇廁紙啊！！
我問佢叫咗幾耐 佢話叫咗10分鐘冇人應
最後我同佢講下次可以打電話叫校務處搵校工攞廁紙俾你
我拋左一包Tempo 入去俾個中一同學
佢大叫唔該晒

推

又嚟

見好多人討論咪話再開

同學仔好可愛

上堂打 J

炸咗成間學校

捐血日早上第一堂去左捐
捐完暈暈地d職員叫我休息下先
依家諗番佢原意應該係叫我坐十零分鐘就死番上去課室
點知我坐撚到fd搵我放lunch
坐個陣仲係咁飲佢d橙汁
放lunch同fd吹水先知d老師同同學以為我出左事

捐血比紅十字

捐血仲抱住本中史書溫算唔算
諗返都覺得自己癲

上econ個時教tautology 呀 sir 叫我俾例子
我諗都無諗即刻講左鼻大咸濕
但係個男呀sir生得似似地陳鍵鋒+房祖名+崔健邦簡單d黎講個鼻又高又大

中學十幾年前鳩知

個frd lunch time踢波
喺石屎地倒掛金勾
波就踢唔中
不過就爆軚+撞親條腰

喺樓上滴維他奶落樓下就基本啦
喺走廊對準老師個頭滴落去

支那話堂玩true or dare...
出去蚊左個老師支咪

上170cm白滑長腿女miss堂果陣用校褸遮住黎打丁射左之後露個濕濕地既龜頭比佢睇

上堂飲酒睇A片H漫

十幾年前
自爆年齡

水個fd同我一齊報恒大

抽插miss
利申外國jj

唔記得f5定f6
我係嗰啲臨打鐘先返到學校嘅人 正常一入課室都好撚嘈 嗰日唔知點解特別靜
之後先知有大鑊嘢發生
話說有隻烏蠅飛咗入課室 點整都唔飛走 痴住喺張凳到
咁一定會有啲女仔係驚昆蟲啦 就叫咗幾個男仔幫手整走
但係又淋水又剩 隻嘢點都喺張凳到唔飛
最後就攞咗張凳出課室諗住大動作搖走隻嘢啦
但係就唔知點解要喺走廊凌空嘅位搖即係欄出面
點知隻烏蠅突然間飛起 嚇到兩個男仔鬆手由五樓定六樓飛撚咗張凳落地下
我哋個課室仲要正正喺校務處嗰個位
嗰日好似好彩係冇早會唔使落地下(好似係 已經唔係點記得)
如果唔係應該會搞出人命上新聞
勿相認

拋m記啲茄汁醬上轉緊嘅風扇到

結果隔離個牆好似有命案發生咁

兩年後番個個課室啲醬仲留係度，不過淡左好多

拉住個阿sir一齊睇gay porn

摸miss大脾
（差啲就食到個miss)